跪求H11 LED推介

除咗飛利浦，有無邊隻H11 LED大燈推介呀?

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

H11 LED Headlight Bulbs Mini Sized 80W 16,000LM Per Pair, AUXITO H11/H8/H9 Headlight LED Bulb Conversion Kit with Cooling Fan, 6500K Xenon White, Pack of 2

好撚正

用緊? 熱唔熱?

係 新出無耐
暖暖地咁 冇特別留意

之前用呢隻 Quality應該好少少 但個頭冇做得咁薄
同貴
HIKARI Ultra LED Headlight Bulbs Conversion Kit -H11(H8,H9), Prime LED 12000lm 6K Cool White

用緊呢隻

Sor 睇漏咗你唔要飛利浦

Piaa 日本牌子

謝謝咁多位

點樣驗車

驗車換返正常野